仲on9到話男仔點會俾人雞姦嘅人 唔該睇下中共點對法輪功男學員性逼害

我見到果啲咩 點會雞姦輪姦男人呀 唔信嘅言論

真係睇一次嬲一次

無知真係罪

唔該同我睇咗依篇嘢！

中共對男性法輪功學員的性迫害（1）

四川省永川監獄的惡警，對不「轉化」的法輪功學員，縱容犯人雞姦。

乜嘢變態殘忍嘅性虐都有

電擊生殖器，一般是用電警棍電擊，還有一種是接在電工用的「搖表」上，通電電擊生殖器。電擊生殖器是惡警直接對男性法輪功學員實施的、最常見的一種性酷刑迫害形式，受刑者一般被銬在床上或老虎凳上，無法動彈，同時，惡警還常常往法輪功學員身上潑冷水，以增加導電效果。此種酷刑令人痛不欲生，有的被電得痛昏過去。

捏、彈睪丸 扯陰莖陰毛

捏、彈睪丸，還有的用玩具槍子彈射擊睪丸。有的黑窩，比如四川省樂山市五通橋看守所，曝光了一種酷刑，叫「拔菠菜」，就是指把男性陰毛拔光。

* 踢打生殖器致人傷殘 叫囂：不轉化就雞姦

二零零零年底，為了逼迫法輪功學員「轉化」，雙口勞教所中隊長惡警佟某某指使勞教人員充當邪惡打手，十多個惡徒手持棍棒，揚言：誰不轉化，天天打，看你能撐多久。其中一個外號盧六的惡徒還威脅：不轉化，就雞姦。

象徵性推

式

香港人真係太傻

推

雞姦唔一定係基,有好多係為左表示權威,控制慾而做出黎,可以上網search下類似情況

以前都會覺得佢地講到誇張到令人難以置信......
直到呢3個月...

太善良...缺乏想像力

佢地想像唔到中共可以幾邪惡....

根本就係

首先gay都唔係咩奇事
人口中5%，3萬警察中有1500人絕不為奇

同埋要雞姦你亦唔一定要係gay
都唔撚明啲人點解會話無可能

真係有可能嫁 我相信嫁

結論係
男女都要小心

唔無只係諗住女仔先怕性侵

老老實實，警隊咁多人一定會有雙性戀，同性戀者，戀童癖

根本世界各地大把cases
打sadomy google 下大把

係
太善良

就算鹹濕仔都諗唔到原來連仔都會俾人咁凌辱

唔明點解有人會話邊會丫
好多人都低估左黑警既變態程度

除咗雞姦
仲有大把性酷刑
太恐怖
唔敢睇

以前以為大紀元係傻
原來係自己太無知

點解無毒蛇咬JJ

Fucking fucks

人哋敢講真話
你就當人傻
唉

醫院男警用警棍塞阿叔肛門
玩撚哂變態野
有哂片

唔好再自己呃自己啦

fc黨真係好黑人憎

你問唔會俾人雞姦嗰個
叫佢除條褲等下咪知囉

咪係囉

連60幾阿伯都咁對啦

你話對後生嘅示威者會點

唔一定係gay㗎
透過性虐得到嘅快感可能比fuck女更high
踐踏你嘅男性尊嚴

真？希望你唔係亂講
叫佢搵議員

學堂果陣已經搞基啦，
屎眼無開發過點做popo。

咪係
問下王喜先啦

以前個個笑9人地

你睇今次運動佢哋拍咗幾多高質嘅片

根本唔應該笑victim

輪添啦

之前嘅香港is gone 啦

其實中国真係應該滅族
我唔係中国人 但被當係一齊攬炒都冇所謂
好難搵到一個國家樣樣野都係反人類

戀童癖大把啦
之前咪有黑警扑咗個13歲女童囉，仲留底人地張處女血紙巾添

仲要班仆街心理變態

唔信嘅係咪想試

之前消防都有單野都玩屎眼啦
去撚到呢d地方 雞姦好出奇？

性侵不分性別
男女一樣有機會被性侵
d仆街只係享受一時快感

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

夠變態就得 黑警呢幾個月心理壓力大到痴線都唔奇

原來大紀元一直都講緊真話

Push

damn

D手法真係好似大陸狗

其實嗰班係五毛嚟
你理佢哋做乜啫

唉

cls

其實有時睇到gv都會扯到旗
根本人類性慾無分性別，純粹理智控制

樓主同我一樣諗法，我個po都係講緊呢樣

大家咪再on9 啦屌
係咪冇雞姦佢地就係好人呀？
對家係中共呀
你估係天真無邪連登仔呀？

好啦過撚左個幾月先終於fc到手足死左啦

4個月運動

大家要讀多啲書
了解各國抗爭史同中共歷史

雖然唔係男仔 但睇字都痛

我唔敢睇晒

唔止絲打 咁多位巴打都要小心保護自己啊 唔來再有手足受到呢啲對待

屌淨係64都知啦
面書成班on9 仲係度出埋啲on9 post
咩god please reveal the truth
屌呼之欲出啦

睇多啲書
會更澄明

同意 都係睇到炆
唔知係太天真的mon post狗扮

唔出奇

唔會既 唔會既 你啲黃絲 作估仔既
利申：扮緊仆街藍屍

要留意雞姦如果成為一個藉口

等人唔信有呢d事

佢就越夠膽做！

係
做完無人信喎

仲要blame the victim

仲有

如果係黑房

受害者係睇唔到任何野

佢俾人禁住 有異物去性侵佢

受害者根本唔能夠詳盡同所有人講發生咩事

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

酷刑有好多種
會構成一生陰影

一路都怪錯法輪功 佢地行得太前

邊睇，細佬邊縮

push

小弟認同

我都覺

屌你個名

正解。

啱呀

男女義士都撚危險!

雖然佢基但係唔好屌兄弟唔該

外國好多搞小朋友
班友無常識

點會做唔岀
你哋信黑警仲有人性嗎？

推你老